# -*- coding: utf-8 -*-
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-01-08 08:51-0500\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: boards/views.py:23
msgid "New board successfully added."
msgstr "创建影集成功"

#: boards/views.py:30
#, fuzzy
msgid "Board did not pass validation!"
msgstr "创建验证不成功"

#: boards/views.py:46
msgid "Board successfully deleted."
msgstr "删除影集成功"

#: boards/views.py:48
msgid "You are not the submitter and can not delete this Board."
msgstr "权限受限"

#: boards/views.py:50
msgid "Board with the given id does not exist."
msgstr ""

#: boards/templates/boards/new_board.html:12
#: boards/templates/boards/templatetags/new_board.html:6
msgid "Board"
msgstr "影集"

#: boards/templates/boards/new_board.html:18
#: boards/templates/boards/new_board.html:20
#: boards/templates/boards/templatetags/new_board.html:13
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: boards/templates/boards/new_board.html:24
#: boards/templates/boards/new_board.html:26
#: boards/templates/boards/templatetags/new_board.html:18
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: boards/templates/boards/new_board.html:31
#: boards/templates/boards/templatetags/new_board.html:23
#: core/templates/core/base.html:42
msgid "New Board"
msgstr "创建影集"

#: boards/templates/boards/show_board.html:19
msgid "Other boards"
msgstr "其它影集"

#: boards/templates/boards/show_board.html:31
#: boards/templates/boards/templatetags/show_board_pins.html:6
msgid "pins"
msgstr "采集"

#: boards/templates/boards/templatetags/new_board.html:24
#: core/templates/core/login.html:20 core/templates/core/register.html:20
#: pins/templates/pins/repost_pin.html:29
#: pins/templates/pins/templatetags/repost_pin.html:20
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: core/templates/core/base.html:43
#: pins/templates/pins/templatetags/new_pin.html:6
msgid "New Pin"
msgstr "添加采集"

#: core/templates/core/base.html:44
msgid "Logout"
msgstr "退出"

#: core/templates/core/base.html:46 core/templates/core/login.html:12
#: core/templates/core/login.html.py:19
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: core/templates/core/base.html:47 core/templates/core/register.html:12
#: core/templates/core/register.html:19
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: entities/forms.py:36
msgid ""
"Requested URL is not an image file. Only images are currently supported."
msgstr ""

#: entities/views.py:70
msgid "Pin is already exist."
msgstr "采集已经存在"

#: entities/views.py:75 pins/views.py:147
msgid "You are not the submitter and can not add into this board."
msgstr "权限受限"

#: entities/views.py:91 pins/views.py:137 pins/views.py:163
#, fuzzy
msgid "Repost pin successfully added."
msgstr "采集成功"

#: entities/views.py:98 pins/views.py:166
#, fuzzy
msgid "Repin did not pass validation!"
msgstr "创建验证不成功"

#: entities/templates/entities/templatetags/show_entity_movie.html:13
#: entities/templates/entities/templatetags/show_entity_picture.html:13
#: pins/templates/pins/repost_pin.html:14
#: pins/templates/pins/repost_pin.html:28
#: pins/templates/pins/templatetags/repost_pin.html:6
#: pins/templates/pins/templatetags/repost_pin.html:19
msgid "Repin"
msgstr "转采"

#: entities/templates/entities/templatetags/show_entity_movie.html:25
#: users/templates/users/templatetags/profile_header.html:14
msgid "Want"
msgstr "想看"

#: entities/templates/entities/templatetags/show_entity_movie.html:30
#: users/templates/users/templatetags/profile_header.html:15
#: users/templates/users/templatetags/profile_header.html:16
#: users/templates/users/templatetags/profile_header.html:17
#: users/templates/users/templatetags/profile_header.html:18
#: users/templates/users/templatetags/profile_header.html:19
msgid "Got"
msgstr "看过"

#: entities/templates/entities/templatetags/show_entity_movie.html:36
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: entities/templates/entities/templatetags/show_entity_movie.html:49
msgid "Director"
msgstr "导演"

#: entities/templates/entities/templatetags/show_entity_movie.html:50
msgid "Writer"
msgstr "编剧"

#: entities/templates/entities/templatetags/show_entity_movie.html:51
msgid "Actor"
msgstr "演员"

#: entities/templates/entities/templatetags/show_entity_movie.html:52
msgid "Category"
msgstr "类型"

#: entities/templates/entities/templatetags/show_entity_movie.html:53
msgid "Country"
msgstr "地区/国家"

#: entities/templates/entities/templatetags/show_entity_movie.html:54
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: entities/templates/entities/templatetags/show_entity_movie.html:55
msgid "ReleaseDate"
msgstr "发行时间"

#: entities/templates/entities/templatetags/show_entity_movie.html:56
msgid "RunTime"
msgstr "时长"

#: entities/templates/entities/templatetags/show_entity_movie.html:57
msgid "Alias"
msgstr "别名"

#: entities/templates/entities/templatetags/show_entity_movie.html:58
msgid "IMDb"
msgstr ""

#: pins/views.py:78
msgid "New pin successfully added."
msgstr "采集成功"

#: pins/views.py:82
msgid "Pin did not pass validation!"
msgstr "创建验证不成功"

#: pins/views.py:104
msgid "Pin successfully deleted."
msgstr "采集删除成功"

#: pins/views.py:107
msgid "You are not the user and can not delete this pin."
msgstr "权限受限"

#: pins/views.py:109
msgid "Pin with the given id does not exist."
msgstr "采集不存在"

#~ msgid "Board Title"
#~ msgstr "影集名称"

#~ msgid "Need either a URL or Upload."
#~ msgstr "请输入URL"
